仲有無人打緊SFV

睇緊Capcom Cup好緊張

睇緊明明有香港玩家都冇咩人講
希望堆Rashid快啲輸

dlc冰火嬌居然無人講

仲打緊USF4

今日有v skill2?

係 今晚會update

熱狗 Top13 算係咁
另外都好開心近年唔再係日本仔打哂

過氣game無人玩了
Anyway等今晚啲改動又成個環境大洗牌
Byebye Rashid Karin

USF4要好撚用腦打
利申唔識打四代

霉原大吾退休未

格鬥games得返街霸可以玩得過，咁都過氣，睇黎格games已經式微

好撚正，四代打立回正好多
一有破綻就連人一set 5 combo
反而唔識玩SFV節奏太快

5代跟本係賭錢GAME

mika冇得彈牆之後都唔撚想玩了

食雞 lol嗰啲太盛行
不過最近鐵拳算係做返起少少
拳王就算啦

我諗佢下個Season再搵唔到一隻強勢角色玩真係要退休
五代霉足4季

鐵拳連招都好誇張，只要比人入到位，就算有半條能量bar都比人打死

好難連架
再講鐵拳係真3D格鬥
有得側移 煩勁多

但瞓喺度都可以踢返起hit多幾下，真係好痴線3d格game打擊同物理上相對合理都係vr，可惜世嘉唔再出

鳩打技術

穩定入Capcom Cup都唔算霉啦
係冇背水逆轉嗰啲咁印象深刻

用開kage 希望更新完有得翻身

idom

年紀大
無計

格game黎講 外國隻mk11好撚hit

翻到身 Daigo都會Main佢
佢有講過想用但真係太撚廢

屌打堆用OP角既撚樣
好型

有seth喎

殺意dan

最後無野改
淨係加左25血
但係全部角都加25血

Season 5 Patch Notes

更新得S5啦 大家可以開戰

嘩屌 kage真係冇野改

仲等緊abel, 我諗應該都唔會有啦

原來有加強 呢個網冇show

Any link

啱啱先買, 同埋好難玩

一直諗住等佢出makoto先玩返

咁多代以黎最易玩了
不過格game本身就講經驗 要研究多排先有返啲成就

出咩角真係話唔埋

有冇人而家想打下

好似話buff中東佬？有得空中衝刺？唔係化

咁撚勁仲buff on.9 capcom

啱啱玩左幾場 司令 勁撚到

第一代識chok昇已經可以爆機

VS2 on block好似+1
鳩開都得

龍珠都好玩既
但因為有動漫版權難LIVE

好玩 值得買

冇想像中咁勁 發生好慢
係頭幾日打人唔識對 用多幾次對面就會跳嚟對

有冇人要打下 不過我好低分

我銅牌仔咋都係

我都差唔多 得個金牌

想揾人casual打吓，平時大約12：00PM開始

問題佢其他方面都勁，vs2都有用，你睇mika vs2有咩用

Abigail VS2

fun

由細到大都好鍾意玩格鬥game
但可能真係無天份，玩邊隻都係玩到好廢
毒撚打下單機算

我諗隻game有一半人係銀以下 唔洗咁擔心

唔係剩係SF
kof, mk, GG
甚至遠古果啲咩Tobal都係好廢
我又唔係亂chok,但出技連技好機械人式
始終掌握唔到連技個節奏

好鍾意睇但係玩得好廢
上年去台灣睇鬥魂sako拎冠全場勁high

有終極完全版味

隻冠軍版算唔算
下年都應該轉sv6

其實有香港人Page,
不過多數whatsapp group 講野

其實唔係快慢問題
單發可能好易打停佢
但當佢無神神出/ 壓你起身出/ 放個EX 波之後出
或者佢比人困係牆想走
招野就好Q 好用， +1 都算， 佢仲有加V bar
變相VT 仲可以儲快左

招野其實好屈機， 反而係頭幾日d 人剩係單發屈人冇反應呢d 先係最弱既玩法, 過多一排就變化好大

剩係可以輕鬆離開牆邊仲要無負已經勁過好撚多技 配合vt2仲有新setup 見熱狗用過

又未去到真係式微既，反而有d輕微反彈既跡象呀
岩岩既evo 2019 好似係歷屆最多人

而且出年又多左granblue fantasy versus呢個新IP參戰
再黎GG又準備出新一集

格GAME超新手
但都準備入手GFVS

有無zangief main知到v skill 2唔係綠手之後想換角

重新練角好辛苦啊

呢個慘 真係無埋身技

10場有9 場對面就係咁poke,個pushback又鬼死咁遠。

用成半條血先lock到對面係角落(已經係理想情況)

仲未計有menat,sagat呢啲無得打嘅英

我都等緊GBVS
但唔知日版同港版限量版有咩分別
怕日版隻手機GAME CODE 港版冇

要學會接受
但埋到身, 就係你世界

如無意外 , 港版應該都有既

SFV:RASHIT EDITION

idom排既tier list

Rashit SSS
Lucia 小櫻 龍 juri 落番B

Vs2破完防個scaling太大
破到防都做唔到damage

有冇人打街霸4/5 加我STEAM: LKSANHK

不過我覺得vs2對推進黎講已經好左

新手想買GAME應該買邊隻?

點解我去個PAGE叫管理員加我入群但唔理我-,-

七點有live

管理員可能掛住睇咸野
我都係果個GROUP, 有邀請LINK

hit cofirm 中腳 中拳 我覺得都叫做到，
但個d hit confirm再要睇埋counter hit，駁第2種combo個d 自己training mode試完1次都唔得 究竟點做到

利申銅

邊隻吸引到你就買邊隻 , 而且絕大部分都有中文
而家好多格鬥GAME既門檻已經無以前咁高

鐵拳7

龍珠Z

Granblue Fantasy: Versus

蒼翼默示錄：交叉組隊戰

Guilty Gear

街霸5

劍魂VI

侍魂 曉

Mortal Kombat 11

任天堂明星大亂鬥 特別版

生死格鬥6

KOFXIV

真銅? 咁就唔好要求自己咁多了
鑽都未必做到

好多時實戰反應唔切…
又記唔到堆F數

一陣12點 sfv ，你方便嘛？

唔該晒~入左

你照加我好友~~得閒打咪得

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

教學

簽過嘅唔使10秒就可以完成
快快手搞埋佢喇

簽過嘅幫推
新簽完都幫推

好，不過我係PS4版，ID係 FishBallHead

兩年冇開過

我有PS4但我PC街霸玩家

我嗰個係fight id嚟，PC版同PS4版大家都可以是search到？

有無人打sfv

唔得

你個fight ID? 我一陣試下search你

根本五代就唔係一隻正常game, 全部4代高手都過渡唔到, 本身4代二線既先上到位, 請對號入座

LKSANHK 你試下 ，應該唔得

街霸代代新game新玩法，新版出黎咪適者生存。街2去zero，zero去街3，街3去街4都大把高手過渡唔到架

街4連技技術高好多，好多新手玩唔黎。反而街5連技易過街4。其實係街4高手覺得街5太易唔想玩

如果單純中意連技嘅好彩市面仲有好多野揀，Arc sys堆game應該好啱玩。街5系統上好多野同街4相反(連技無得由輕開始唔洗counterhit連中/重拳腳，倒地時間情況唔同，撻起手速度etc.) 所以舊玩家唔中意/唔習慣在所難免。等於街3去街4無左parry個個倒地就可以變到好大鑊，豪鬼倒你地用既定套路百鬼襲過黎你就要擇左右擋，後後比佢os左你無得用，有昇龍都唔會打中

去training mode狂練 打多啲實戰 就好快有muscle memories

中意連技其實玩DBFZ仲正
睇片識駁可以駁到2046

Akuma nerf練吓Kage先

想買大掣玩
RAZER PANTHERA EVO 買唔買得過?

都算唔錯

拳霸黑曜石依家最多人比賽用
之後就係舊Razer Panthera , Hori 刃同Hori RAP N

thx 師兄
想知Razer Panthera 舊同新版 邊隻好啲?

舊 新版(EVO)換件麻煩 舊版可以直接開蓋換
同埋聽講新版Razer自家制垃圾
利申:手制玩家冇用過 不過之前想試大制做過吓Research

打到上鉑金之後樽頸 唔知點練好

有冇ps4新手一齊玩？

高手講過， Combo ，確反，立回， 對策

以前有香港人開台教
不過年頭因為工作OT + 要比賽已經停播

唔好買Razer呢啲電莖牌
EVO Final先黎壞制
Hori用自家制同桿都可以唔洗諗
最好係Madcatz夠晒重手，唔易移位，
三禾桿同制，霉原都用

打咗廿鳩幾年都唔識出儲氣系超必留名

拳霸

Pc ok?

唔知madcatz邊到有得賣

黃金可能有

pc usf4 player lm
SFV is shit
SF6 please come quickly

格竇幾時復播

之前我用緊HORI RAP N.，但真係太大支
之後買左parthera evo，如果係放抬面打其實都幾好，但換制好撚柒煩
我本身中意用清水桿，但佢個設定用清水桿會頂撚住左合唔埋
搞到我要用鉗夾硬鉗爆塊膠先合到

新玩法係, 但玩法唔娛樂性同無聊亦都係sf5既問題

sf4倒地大鑊? 由4睇到ultra都冇見你講既野
連技係真係相反哂, 好難睇

完全跟唔晒你地講乜鳩
乜野二線先上到位
咁依家Sako Daigo Momochi Fuudo Yukadon Infiltration Tokido 等等 呢d 點計
成班街4街5 都照樣入CapcomCup 果d 係咩料

你話SF5 連技易， 合理
但你話好易玩， 真係得啖笑，
如果格鬥Game 只用駁Combo 黎分易唔易， 我建議你都係去玩北斗神拳

唔好人云亦云講咩易玩
十幾廿分鐘練套Combo 當然係人都得
但之後既遊戲重點你反而完全Skip 左唔理就好搞笑， 根本完全未明隻game 玩乜就批評
唔鍾意同容易玩係兩回事
我自己都唔鍾意隻game, 但唔好拉埋d "街4 人唔想玩" 呢d 理由出黎
唔接受新野一向係香港人on9 之處
正如果班kof02 打足一世既人

朝早得閒我又share d 野大家聽下
反正講緊街霸5 係咪易玩， 舊人點點點
大家當聽故仔

好多人應該唔知或者少留意
Daigo Mago Tokido Haitani Nemo呢d
係全部格game 都打
點為之全部？
kof94 96 97 98 02 , gg xx, bb , tekken , cvs , sf2 , turbo, super, sf3 sf4

佢地成日浦一間機鋪， 入面既格game 佢地全部玩齊
所以首先唔好局限自己玩咩game 而得出一d 無厘頭結論話街霸5 易玩，
大把格game 唔需要Combo
但分高低一樣有其他元素， 你望下Infiltration ,
打侍魂即刻拎EVO Champ
勁既人， 自然有一套佢地練習同學習方式

Gamebee 直播講過街霸5 個問題
街霸五本身係想吸新手
但點解Combo 簡單左， 反而新手唔想玩
正正因為SF5學習Cycle 唔同左
例如
Combo ------------ 立回--------對策--------心理戰
變左
Combo--立回----對策----------------------心理戰
立回可練， 對策可以抄
但心理戰係得職業玩家先有辦法研究
因為佢地會出去比賽同交流
但街霸5 正正就係吃重呢個元素
令到新手卡係呢個位， 因為心理戰你根本冇辦法係Training Mode 練習

Momochi 直播亦講過
Training Mode 係好重要既元素去吸引普通玩家
普通玩家通常只會拎去練Combo
因為練完Combo, 只要實戰打返出黎你就有成就感
但街霸5 根本冇咩Combo 你需要狂開Training Mode 練習
呢個時候如果你只靠Training Mode 想練完Combo 會有進步， 練完就想殺一堆人
街霸5 唔會有呢支歌仔唱

最後Gamerbee 同Momochi 雖然有唔同論點， 但得出結論都係一樣
新手唔知練乜先會勁， 變左冇癮
街霸五太食Mind Game, 普通人亦冇辦法單靠自己能力去進步
如果你打算屈係屋企自己打Rank ,
最終唔會強得去邊而放棄

sf5 問題嘈 黎嘈去其實都係果味野
去睇下書， 睇下其他玩家點樣去遇上自己鍾意既格game， 點樣練， 用咩心態對待
不斷嘈sf5 vs sf4 係冇咩意義
正如3.3 既人一樣唔like sf4

正面少少可以留意，
點解Tokido 新書會叫 努力2.0

Tokido 參加Evo 既16 個項目， 有9款入過Top8
mvc3 , tekken, cvs, kof, sf, bb
每日用十幾粒鐘練唔同格game
隻隻打到top
佢鍾意打格game 程度已經係癲左
重要係果個時期可以東大畢業

所以正常係應該去享受格鬥game, 而唔係一味屌
嘗試改變下自己心態啦
sf4 kof02唔會跟足你一世
格鬥game 會跟住時代改變

你自己唔跟上個呢個時代， 呢個時代會拋棄你， 就係咁簡單, 汰弱留強， 唔會有人 為左照顧你，為你出隻岩你口味既game

格鬥game某程度上黎講，同做人/某d行業 係同一個道理
適者生存，你唔keep住學/接受新事物
自然會比人淘汰
呢個係時代既洪流

每次睇evo都覺得好熱血

東大d書好似得一本有中譯香港未見過有賣

我有本， 佢最初出果陣， 香港有入貨
後尾賣晒可能就冇再入

我中文有一本Daigo 一本Tokido
Daigo 果本叫"人生攻略本， 我的勝負哲學，讓我持續站在巔峰"
Tokido 果本叫"只有勝利才是我的存在意義"

睇黎ching你係個格鬥老手 我好認同你講法 依加街5就好似玩緊包剪揼咁 冇左蹲解果啲技巧 逼你猜投 唔會話冇咁好玩架 唔通個個版本都搬返上一集啲野落去咩

反正今年都係sf5 最後一年
下年都sf6
今年又有kof15 , new guilty gear, gbvs
大把格game,

sf5 算係格game 先驅黎
依家好多game 都學sf5 易學難精呢套理論
不過格鬥game 好難完美
有人鍾意慢慢斬慢慢猜， 有人鍾意打combo 一套死
有人要渣刀， 有人又想要3D, 有d 又想飛
滿足到你既時候， 隻game 又可能唔平衡， 比人屈強角又唔想玩之類

sf5 算係咁， 至少有佢既成就係道
就算唔係最好玩既game , 但亦都唔可以叫做差
更何況佢仲要pc ps4 跨平台連線

話唔定第時sf5 玩家又有人屌sf6 唔好玩
無限輪迴

FADC同special move chip死人呢啲on9野冇係街5出現咪幾好

想問下各位師兄
黃金會唔會有鋪頭買大掣？
想買隻舊版 razer panthera

有冇人而家想打?

唔好買垃圾Razer

我啦

好呀，please add fishballhead , 一陣12點開波

好

現家淨係打侍魂 曉
唔洗練combo、玩得最開心

跟隊ok?

ok id?

Game id ClariS123

sent

見唔到

等等

last set

巴打GG
加我TG下次玩

豪鬼一場都冇贏過

正常，我唔打RANK ， 不過晚晚同班高手打
你解太多撻，同埋Shmmiy 太少

下次覆桌

睇多D tokido打daigo
你唔識打軍

Pc玩家可以裝呢個
不過裝完要set pc only
冇得同ps4打 會飛雷神

有冇人打

玩？我新手

今日我10點打後都可以玩 有人想打就搵我

有有人同我一樣 覺得5好撚悶 都係4好玩好多

宜家有無人玩? 可以比ID我

我ok

ok invite u

巴打不如Add我t,g

我食支煙先

第一水買操過一陣
岩岩買返upgrade版
隻G真心好用,操多陣可以出去打
隻嬌好似太過勁

之前唔記得nemo定邊個講
Punk依家咁勁就係因為佢心理戰勁
明明出包會大優勢佢都會突然出剪

我得初版Sfv，要追返個潮流，應該買邊個版本/expansion?

sfv champion edition upgrade kit

唔太認同
PUNK勁係因為佢HIT CONFIRM 勁
同埋本身KARIN 隻角可以玩LOOP 撻
NORMAL 勁招既STUN值又勁
好聽D 叫MIND GAME , 唔好聽就叫GAMBLE
比人RUSH DOWN 又估過
佔錯兩次就G9G
SFV打角色好過打人 , 高TIER 既角跟本就唔洗立回, 因為咩制不斷都係+
所以好多半pro player可以突然掘起
好似PROBLEM X 果一類PLAYER以前跟本就唔入流
結果就靠隻BISON 羸左個EVO番黎
唔係話PROBLEM X 冇努力
不過打個比喻, SFV 你用阿龍, 點努力都唔會嬴到比賽

街四攻防兩方大家都各自有棋行，見招拆招
呢D就叫心理戰
街五防個面乜7都做唔到，攻個面大把棋行
呢D唔係叫心理戰，叫斷9估

好認同講problem X個班player既情況
唔係話佢唔勁，但點解街四成班二三線既player，會去到街五突然上哂位?
因為隻game斷9估既成分幫左佢地好多，that's why

格game 緊係有low tier 角
用龍嬴唔到， 街4 咪一樣
同埋成日講咩2,3 線唔入流
大佬依家打開Twitter 成大堆Tech 可以學
以前要靠係機鋪學， 差幾Q 遠
日本仔果陣收收埋埋一大堆野， 鬼佬唔知自然廢
同埋話sfv 冇mind game 同斷鳩估既話
我又想知點樣斷鳩估可以有一大堆人穩定入Top8
唔通sfv 咁簡單一野就湧到埋身迫人估估到死咩，
好心就了解下隻game 點玩先再屌
否則好難討論落去
撐sf4 我明， 大家都知好玩
但sf5 到依家你地班街4 友仲屌就好撚搞笑
講出黎d 理由完全唔覺得你識打街霸
3.3 一樣大把角要人估啦
陰陽一樣係強擇角， makoto 一樣迫人估錯野冇半條， 但係咪真係咁撚易埋身， 咁易估
睇足d 街4 友屌街5 黎黎去去都果幾句
仲要係未明點玩但又要屌
d 理由真係令人發笑

5年前5年後拎黎比
仲要唔同game, 你班街4 友都幾搞笑
一言一語否定晒一個玩家既努力

係咪你地唔記得街4 gamerbee 都揀強角棄撚左Adon

好心就認清事實
街4 街5 係兩隻game
玩新game 緊係要重新練， 重新計
唔通我玩街3 , 所以冇理由街4 廢
我玩第2 係2線， 就打街3 一定唔會勁

你用腦諗下，呢d 究竟係咩狗屎垃圾理論？

巴打們知唔知黃金邊間鋪頭有得買大掣？
揾左好耐都只係見到有razer evo